一個臉皮簿既人

而家係呢個現實社會比我既感覺係25歲前既女仔就算個男個樣普普通通只要夠厚臉皮多數都得米 講真 甜言蜜語呃呃氹氹無謂嘅承諾邊撚個唔識講？你溝女既時候講出口之前對唔對得住自己良心 我呢啲臉皮薄加做事講野會諗後果既人來講 真係抵自己溝唔到女